其實你圍鳩警署有咩用？勇武都要用腦吓嘛？

你話係咪先？？

圍唔緊要
要識走啊

連做街坊食花生聲援義士都唔敢
香港有救？
冇人話要硬碰 唔好當現場冇腦
清場就走 散完再聚
入面義士聽日上庭呀！
前線唔係安全套 連聲援叫口號都唔敢出
現場大把街坊企外圍
be water唔係亂散 唔好再曲解

一陣拉多幾個
損兵拆將

唔識走
同企係度自首有咩分別?
真係唔好送頭

你話我知有咩實質用途
圍警署

點啊軍師
又有咩高見啊
係咪係屋企念力劫獄

等睇又多幾十個 無路走比人拉

可唔可以做一次hit and run
係咪嫌唔夠多人送頭

下，警犬含晒撚wo

同意要走，但你態度唔該好啲

差唔多了，要識得走，唔好又戀戰

聲援幾個又比人拉多幾個 又去聲援 又拉
無限loop....
唔係打擊士氣 但唔覺有方法

一陣其他區過嚟警察支援就裏應外合拉鳩曬

到尾班車時間你睇佢仲含唔含

我尊重前線
但我都唔鐘意前線情緖騎劫人留低
首先，班狗已經失曬理性
除時係屋邨商場入面開槍
我問下而加前線有幾多gear?
就算係上環個次都唔係好多人齊gear
更何況而加大部分人gear都冇

條路好漫長
我地都唔想再有幾十個義士比人塔
究竟前線而加留低係為左䆁放義士定係為啖氣？

好撚認同
本身原意係去聲援班被捕手足
陣間最後又比人塔幾件 個意義係邊先
成日話前線決定前線決定
屌 就係唔想睇撚住你死呀